{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020165",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69774&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 오창 레스트 호텔"
    },
    "text": "当ホテルは内部および外部に計30台の駐車施設を保有しております。 駐車場は最大2名まで駐車可能であり、人数の追加はできません。 客室の内部には様々な施設が提供されます。 ホテルの経営哲学は、お客様の利便性と清潔な宿泊を提供することであり、お客様の意見を積極的に収集して最上のサービスを提供しています。 ホテルは洗濯物の消毒および防疫防除管理を徹底的に行っており、スタッフはマスク着用およびお客様にもマスクを無料で提供しています。 また、チェックインの際には手指消毒剤を備えています。 客室内部には専用PC、ノーハードシステム、冷蔵庫、ファーテック一体型兼用ドライヤーなど様々な設備が完備されており、アメニティやアメニティグッズも最高級でご提供しております。 ホテルにはフィンランドサウナシステムがあり、ツイン客室はサウナ客室に制限されるため、先着順で割り当てられます。 また、特定の客室はPCスペックやTVサイズなどが異なるように提供されます。 全体的にホテルはお客様の快適さを最優先に考え、様々なサービスを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの駐車場は何台ありますか？",
            "answer": "ホテルは計30台の駐車施設を保有しております。"
        },
        {
            "question": "駐車場には何台まで駐車できますか？",
            "answer": "最大2台まで駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内部にはどのような施設が提供されますか？",
            "answer": "専用PC、ノーハードシステム、冷蔵庫、ファーテック一体型兼用ドライヤーなど様々な設備が完備されております。"
        },
        {
            "question": "ホテルの経営哲学は何ですか？",
            "answer": "ホテルの経営哲学は、お客様の利便性と清潔な宿泊を提供することです。"
        },
        {
            "question": "ホテルでは洗濯物の消毒や防疫防除管理を行っていますか？",
            "answer": "はい、ホテルでは洗濯物の消毒および防疫防除管理を徹底的に行っております。"
        },
        {
            "question": "ホテルのスタッフはマスクを着用していますか？",
            "answer": "はい、ホテルのスタッフはマスクを着用しております。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックイン時に手指消毒剤は備えられていますか？",
            "answer": "はい、ホテルのチェックイン時には手指消毒剤が備えられております。"
        },
        {
            "question": "ホテルのフィンランドサウナシステムはどのように利用できますか？",
            "answer": "ホテルにはフィンランドサウナシステムがあり、ツイン客室はサウナ客室に制限されるため、先着順で割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "ホテルのアメニティやアメニティグッズはどのようなものが提供されますか？",
            "answer": "ホテルでは最高級のアメニティやアメニティグッズをご提供しております。"
        },
        {
            "question": "ホテルのサービスはどのように提供されますか？",
            "answer": "ホテルはお客様の快適さを最優先に考え、様々なサービスを提供しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 421
    }
}